各位做律師嘅你地一個月搵緊幾多？

做左幾耐
邊間u畢業 咩學歷？

起底post?

純學術討論 請放心

Push

六百五十萬美金一年
HLS
年資20PQE
利申：唔係我

講緊一個正常香港執業嘅律師

通常local law school畢業做幾年野40k-110k 一個月啦
Local firm 人工低美國firm 三倍，英國firm 中間

即係美國firm人工係最好？但美國firm要求亦要高好多？

美國firm 通常收好高分，忙到pk
大多數做Corporate M&A capital market
曾經有美國firm 爭唔到生意就撒出香港然後炒曬啲local staff

樓主讀緊書？

Yep

無關係既律師仔搵錢好一般
可能低過啲護士
係老一輩啲人成日覺得律師搵好多，十年前已經人手過剩，不過而家唔知係咪

美國firm 做幾多年有330k 一個月？

港firm 未滿師 30k都冇
做到狗咁

我諗要上到partner 先喇
PQE 9± USD315,000 一年

Harvey Specter 男人既典範

青衣 4xK

我 KIRKLAND NQ £143000😉

Also check this out;

DEAR LOCAL FIRM PLEBS,

Come and suck my dick.

SINCERELY,
Your American overlords

啱啱頭5年都有機會低過nurse
但再做落去連5-60k都冇 ?

律師增長速度應該快過你玩笨豬跳

正解

搵幾多唔重要
剩幾多先係關鍵
響中環返工一日飲飲食食應酬洗一千幾百好平常
一個唔覺意同啲客行街買件衫買隻錶又跌錢
如果要養家讀書拍拖之類就仲襟計
仲要全世界都覺得你搵到錢果下弊
到交稅季節你就會開始懷疑人生

所以
錢雖然緊要
但人生唔好用錢衡量
會好攰

利申交緊6位數稅

師兄係Lawyer?交6位數月入幾多？